新城市反共！ 請廣傳畀你身邊嘅大陸朋友 藍絲老豆老母講

于7月14日，外国势力沙田新城市广场放港独暴徒入内避难，置国家安全人民团结于不顾，阻碍祖国的伟大复兴梦，大家请一起罢买新城市内全部商店！不要再支持港 独！一起爱人民爱祖国！

source?

廣傳畀藍絲同大陸人要source?

明白

721金鐘見

有冇搞錯！垃圾新城市，即廣傳

721見